CNBLUE 回歸！新歌預告

終於回歸，希望今次comeback多啲人鍾意

支持